皇馬舊將與佩雷斯主席合照

於畢業禮共妳興奮合照 不過也始終不夠時間

佩仔幾得意

肉酸中帶點可愛

佩兄唐狗黎

佩雷斯主席(未成熟)

個樣好蠢

Hand hand

Hi

笑笑笑，同類都笑

人都會笑其他人
樓主又柒

狗會吠，你會唔會吠

而家講緊笑呀 你吠乜鳩？

人做得，狗又做得咩，明叔又柒

人識飲水 狗都識

你同主席食朱古力會死